點解大家好似唔記得左班曱甴打人係犯酷刑法?比五毛spin走左?

明明一開始仲識講???

推

up

求幫手推
好似成個連登都唔記得左呢件事
楊ONQ個over my dead body呢?

push